有冇絲打童年回憶係Barbie動畫

以前好多套都好好睇 啲歌又好聽
依家個啲劇情好膠

真假公主最正劇情正

鑽石城堡歌好聽

森林公主好靚歌都好聽

Charm school劇情成套電影咁

個人仲中意芭比和飛馬 12個芭蕾舞公主 美人魚 三劍客

有冇同好

記得最後會跳返做時裝版barbie
當講完故事咁end

有睇過少少，印象中覺得幾好睇，但詳細就唔記得晒lu

細個暑期個陣tvb會播
每日最期待嘅時間

真假公主正呀！

胡桃夾子最有印象